727 和理非元朗消費活動

目標/重點: 網上宣揚抗爭者熱愛香港，願為令冷清元朗變繁榮，出錢出力。再compare n contrast 仇外/暴力牛屎無知鄉紳爛鬼，赢商舖/元朗人愛戴，因此道德高地

手段: 手持一揪二能shopping 戰利品影象，出現在遊行終點及媒體。願集思廣益